有冇人屋企啱啱閃咗一下

咩事

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

[援助] 前線義士唔單止要開飯，要gear，仲要…

閃電俠岩岩入黎屌左你屎忽十連